乖 女 錢 七 祝 契 爺 們 新 年 快 樂

乖女

祝錢七快高長大

個背景勁似2003-05年果D貼紙相背景

阿好個樣勁boy

新一年祝男user樓主唔好再扮女人

好想聽下錢七把聲
硬係覺得會好滑稽